其實我好鐘意係高登到放負

現實咩都冇人聽我講

一直我都係一個人 咩都淨係可以靠自己

覺得如果說自己搵人幫手真係好廢

聖誕人地聽到我自己過

個個都覺得我係個怪人

唔想比人可憐

有冇人都係好似我咁

冇

有 呢度

一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

唔鐘意
開壇頭嗰幾日放過
而家冇

可能大時大節自己一個

連登sorry

你走吧啦，走之前放開大奶奶，大奶奶呢?

唔想放開

誰又要大家比我還要擔心

胡亂地鼓勵人